從前有座山 山裏面有座廟

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有隻飲油犬

飲油犬講左個故仔

從前有座G 叫有村架純

從前有座山

山裏面有座廟

廟裏面有對大燈籠

大燈籠入面有座山

山裏面有座廟

廟裏面有對大燈籠

大燈籠入面有座山

⋯⋯

從前有隻g

隻g叫架純

架純係愛滋g

on9

1001夜

雞個智力係有d問題

點解架純你要搞咁多野？

以為係廟入面有個四方西

唔講g仲想點

從前有一個佛寺,

呢個佛寺d香油不嬲都唔多架喇,

但係都有一個住持就同埋有一個補鞋仔係度掛單既,

但係有一日個住持就同個補鞋仔講:

『補鞋仔,我睇怕你住埋今日呢,你聽日都要走喇,

因為到左聽日我師傅番黎,我師傅見到我呢兩年冇乜點做過功課,

就一定帶我雲遊四海走去修道,你聽日都係走啦!』

補鞋仔聽到:『喂,你師傅有乜咁巴閉呀,聽日等我黎應付佢!』

好,於是又信佢一舖,

果然,聽日呢就等個補鞋仔黎到應付呢個高僧,

第二日,呢個高僧果然駕到呢個佛寺,

嘩,佢雙眉長過鬚,好犀利,

一入黎,個高僧望住個補鞋仔四目交投,

即刻開始切磋,

高僧拍一拍自己個頭,

補鞋仔踏一踏自己隻腳喎,

高僧拍一拍個心口,

補鞋仔呢就拍一拍個背脊,

高僧於是遞起兩隻手指,

而個補鞋仔呢就遞起四隻手指,

高僧最後舉起五隻手指,

而補鞋仔就舉起一隻手指,

高僧即刻就落荒而逃直往山下奔去,

呢個住持覺得好奇怪點解師傅會好似輸左咁樣走落山既呢?

連忙衝落山搵番師傅:『師傅,究竟發生咩事呀?』

師傅話:『嘩!犀利喇頭先,我頭先係個佛寺裡面見到一個道行非常高超既小童,

呢個小童我同佢講我頭頂三十六天宮,佢就話佢腳踏七十二地獄,

我同佢講我胸懷日月,佢就話佢背負乾坤,

我同佢講我有亨哈二將,佢就話佢有四大金剛,

我同佢講我有五行大法,佢就話佢有中庸之道,

咁犀利,我唔走,等出醜咩?』

啊!呢個住持聽到就連忙衝...衝番上山問個補鞋仔:

『補鞋仔,真係睇唔出你咁有料到喎!』

補鞋仔就話:『有咩料到丫?你個咩高僧師傅冇鬼用既,衣衫襤褸,

一入黎就同我講要補帽喎,我話我補鞋架喎,

咁跟住佢就同我講要用胸皮,胸皮咁貴,採佢都傻啦,梗係用背皮啦,

跟住佢就話我出兩文錢啦,兩文錢呀?梗係四文啦,

咁跟住佢就話唉,咁咪搞呀,我唔滯呀,

咁我話唔滯呀?咁 你啦』

臭雞！

麻友=g